【動物台侍奉部38】好想同姐姐一齊訓教

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有學習問題亦可提出

隊形負皮

負左

留明負皮題目

正評

ching ho ball

點會夠我搶呀...
用下個腦好冇

唔想做on9仔,唔搶

會議記錄:

好波

有人話自己係妹控都正皮

差咁d野
原來係呢樣

上莊 = mk behavior
Cosplay 直葉 = 我愛直葉既表現

求下你唔好再黑直葉

人地HKU
你DSE雞炸

係
直葉真係多得你唔小

笑夠未牙

美波介唔介意講下預自己咩分
E度大把人幫到你排jupas

一陣美波入神科你地就知死

廢時比人鞭

讀醫定讀law牙

睇好美波

E度d人好串
我比人蝦呀

大奶奶

係香港讀書笑死me

點解女人嘅加拿大會引起男人想奶佢嘅欲望

係香港都讀唔成笑死me

窮撚有得揀咩

我有朋友拎25分走去日本讀者結婚，點睇

Ch i仔

rh

Daka shikashi

都係算 廢事比人打死

不要再說了
好後悔

On9jai先會早走

我自己考試除非地震果D
如果唔係都唔會早走
做完份卷我就會由頭再做一次做到夠鐘

早走係正確態度

太撚易中啦今次d新servant
三次十抽抽曬三隻

綺禮冇屎忽窿

非洲人學咩人打機

神父

所以呢次覺得悶左小小
仲有百幾石已經冇乜心機抽落去

訓
準備明天的戰鬥

薩普斯堡 對 洛辛堡 10.5角大

又唔係你踢

明天我要救世

今晚想買利記對家

all in

2lai你唔好去飛po講牙 D人無性嫁

你又學人玩抽卡驚

下...我覺得大家都幾好人

好似賭錢咁 咁快贏曬 有咩癮

系牙寶寶

寶五先叫曬哂呀

天下間最強笑匠

利記shoe牙win la

綺禮入去做非洲大聯盟長阿頭咪得

今日踢波係球場玩陣十三張都贏左成千蚊

我感到我今日運氣唔錯

親 今次的石頭很不錯
質量很高 很容易中金卡

想玩番白貓

咁糞都玩?

咁刀劍囉

聽日係侍奉部兩周年
我bk左稻香10蚊雞
希望大家到時黎捧場
時間地點係個group到同大家講左

屌 我冇撚入gp呀RH仔

Roger

寶寶係咪加漏人牙

我刀冇入...

禾刀矛入...

禾都矛

要有我認證先入到

偽造待奉部有地下谷
實際上用偽造待奉部有地下谷,等人以為待奉部冇地下谷,其實真係有地下谷

睇戲既話自己PM我啦

餘興節目
美波同綺禮交配

咁太阻住點

會員響是否已經重新做人

屌晒你地老.......

跳舞助興

人形蜈蚣

又一個月

不嬲都有谷，邊個係入面唔講啦

估唔到小圈子入面嘅小圈子都仲有幾個小圈子

時間早左D，你地住食住等

如果真係有谷,我立即彈出呢到

G持

松來未祐

得啦 我自己走啦
你地慢慢傾

ok

玩流

好似係去台灣讀書個日同佢傾左陣

身體還好嘛？

好掛⋯

睇戲既群入面同我講就ok了

雞湯溝粟米片有冇得諗?

會好啖

點解一定要配牛奶

撚知
我配開麥精

笑撚左 第四下十抽

歐洲神父

今晚買邊隊

寶2效率最好

我想喊

有冇麥皮愛好者?

唔落奶唔落糖

我係落街食早餐派

等一等，佢未收工

屈福特

唔落奶好難食
有時加豬肉煮

落埋好唔健康
仲有你食兩個月包你咩個慣
以前減肥食佢好爽

唔識睇波真係好輸洩

識睇美波既美就ok

正皮

笑joe

第五round

我仲未開馬會戶口

冇玩過都feel到神父博打

屌哈呀

好好好笑

1pack石就寶3

教會係邊?我去禱告下先

唔識就咪亂嚟
買六合彩算
因住變炮灰

跟左2lai貼士，家下約左經紀聽日睇樓

easy啦
利打弱隊買對家 阿打強隊買對家
跟緊呢兩條rules點都有得執

抽埋剩低既石

覺唔覺唔識賭嘅男人好吸引

我唔想刺激佢地

唔覺

神父請祝福我

55

咁多人mon既真係

侍奉部特效buff

未夠18賭
覺得自己好有潛力
上季開季燈死左車仔

得翻23石 留黎打關算了

未夠歲賭就唔好學人賭
輸錢皆因贏錢起
贏過一次個心就會紅左

無任何不良嗜好
我真係好善良

唔關善良事

我覺得d耶教都唔夠我善良

唔賭錢唔通就係好人咩

射左波
正呀

好想單抽抽埋佢

我覺得自己好好人

單抽都中五星

神父貼一貼你個box出黎ok?

搵人打柒呢條濕鳩神父啦

大奇蹟日黎了 大家想上岸就跟機

嘩屌你咁樣伏神父

呢到我陀地都唔post得咩

那老死一場今次我當睇唔到
你希望冇第二個moon post

呢D卡都PO出黎...
阿禮我今次唔撐你啦

我都唔諗住過去同佢地講
呢到全部自己友笑下咪算

好似已經有人貼左過去

一生人緊要威一次
呢到post就呢到散啦緊係

家陣神父係飛高主席 依到先係大台

笑到仆待

我都難掩愉悅之情

轉頭又豬撚晒比狗會

一pack都搞成咁

今日踢完波玩陣十三張都贏錢我就知今日係我既大奇蹟日

神父你玩幾多app game而加?

黑起上黎成千石都冇一張5星
唔好傷害班手足ok

冇啊 所以都廢事再行過去加把火

fate/go咋淨係
手機game好少玩得長

橙喇

人地開ser打咁耐都唔夠你一pack威力大 this game so ez

系...

神父你個歐洲人

前幾期10pack先一張總司

信主有buff咋

橙牙神父
我都幫你唔到

即刻信
快d比隻水著尼祿黎

屌牙

但係我估計今次個rate較高左好多

你食屎

😂😂😂😂
笑撚到我到仆街

唔洗貢講野牙

大佬你唔好咁痴線喇

神父死刑處理

系牙系牙

真係有兩條友del左我fd

好正常

有冇人覺得好搞笑

考古清

好撚好笑

牙禮終於反攻飛高

美波明我諗咩

唔想講
一陣成班人入黎嘈就唔好

但你已經講到出口...不如你講嗎

你地好賤 人地係咁諗都唔可以怪人

就黎變飛高部

博仔仲要係到潑火

整左好耐,冇理由唔貼架...
心血黎...

笑到屌唔到博仔

好耐冇見

死基佬...我都好屌

ys

又話要獎勵

打賞我1pack石仲好...

送個淘寶首抽ac比你過下手癮就得

fate gay order

great order

我賜予我班手足無上既幸運

我一陣中唔到06我斬撚死你呀!!!!!!!!!

雖則唔玩都拜定先

輸打贏要

神父派首抽AC啦

你又玩牙？

你係要既我比你

幫我抽埋

周日綺禮崇拜

其實抽唔抽到有乜所謂
今次唔得咪下次
寧願等console game都唔會課

課金不如買膠人擺係床頭好過

我比d抽過既ac你

呢句真
起碼有得掂下

呢D返fate po同班手足講好D

啱 太虛無啦

所以我唔係成日課金既人
玩左成個月先處男課

等成年喎
淨係儲石儲成年可能都抽得中,但唔通中間啲野全部都唔抽咩

乜撚野處男課

見你地講到咁搞到我都想玩隻驚

食貴野,食完都係屙,咪又係好虛無
人地想要就得啦

🤔

佢講處女課你仲驚啦

你係咪歐洲人?

又啱啵

食野有營養落肚 會強壯身體嘛

我又拜下神父先

🤔🤔

我都寧願拎去食
食野係一種享受

最緊要享受
買舊膠返黎,都係想滿足自己一時既快感
好似啲人唔睇波唔睇馬,會覺得你地睇波睇馬戇鳩鳩
但係人地睇得開心咪ok

神父家陣仲唔量產堆歐洲人AC派街

啱
不過到宜定我都認為唔賭嘅男人係好仔嚟

唔睇波都會叫fd幫我落注

我寧願買extella 都唔諗課
你隻五星分分鐘仲貴過隻game
太over啦

人生等於賭博

no中二

雖然課金係唔抵架啦...付出同收獲唔成正比
有能力又想抽咪比少少博下

以前玩LL課15蚊都心痛死我

有冇睇開fate

好提議 依家更新部iPad先

咪有啦清，之前我都有份討論過fz

我地個個都唔睇套野走入去搞事

你地有邊刻唔搞事🤔

咁咪玩吓囉
算係戰略類遊戲,免費角色都可以打爆機

洗唔洗vpn果啲

第一次課金真係會好運d
當年都係咁30石出左csor

見到人地有兩儀式 我自己又無 我都不願做人了

買個兩儀式首抽ac囉...

個人比較理性
無咪尤佢
Btw 隨意抽隨意玩

好奇一問有冇黑桐
tm咁多套野我最鐘意佢

見到人有牙遠 我得隻兩儀式 我都不願做人了

應該係新加入既手足？🤔

上熊貓未得囉

冇角色,得禮裝圖,唔打得既人物好難出到變英靈

我少出聲姐

仲早過我

買牙遠+兩儀式ac囉

都有啲啲歐

u cos牙遠比我屌獲ok?

咁唔玩啦唔該

拜見大仙

不過咁樣講 我都覺得離撚曬譜

deal

想像下都覺嘔心

以前玩跑online用咗七萬蚊港紙啦我
自己開心咪得

有能力 豪得起

幾千蚊都有
不過係買落農場同裝飾品度

我屌你唔係啊

去到第一代外掛秒王冇玩
都好嘅同d mk妹出街

olg淨係玩瑪奇課過金

$98蚊買個10s掛同無限氣好過啦

無課過online game

早期上雪女top3

2000fun出咗咩九蚊虛寶卡
果陣我小六去完㩒機拎錢就買咗500張

98蚊一個月都好似買唔到

我自己學咗vb寫

洗撚錢咩

online game嚟講課得最多係果隻女神online
之後係G7 online

易到喊
係咁set timer
收工

去到後期好多人都自己寫 冇肉食

幾好笑

online game都用嘅掛嘅人咩心態

快感掛
好難講明

博部電腦行慢d

你真係有所不知 玩得勁既好多都有買外掛黎用

第二隻game 好似係魔獸
都三四萬蚊

魔獸有咩地方可以洗錢

鳥丸

我以前玩楓之谷頂龍幾千蚊

好無聊囉咁
至少當初我玩跑上榜比人拜果時我會覺得靠自己實力上榜好爽

天龍八部

dog no fuck

網頁驚

江湖聊天室

各位都係有錢既小孩

好彩我唔打機

當年晒左好多時間同錢

bam啦柒頭
reposed

網吧好多人靠呢隻game搵食

第三隻係Alta d game
晴空 幻想神域果啲
就一萬蚊掛夾夾埋埋

一齊死

呢到有專人moon post RIP

rich ar ching

Admin唔好Bam我

下面油黑左都bam

之後打dota lol 就五年冇課online game

唔係

博仔 隻新英難唔難突破

唔知

話時話神父點解唔使bam

有冇人玩過G7 online?

屌奶星 都抽唔到 點答你

有撚人睇咩垃圾post

咪係

唔係講笑 真係有一個人瘋狂Repost

唔通係哈士狗

好賤

咩事?

宜家玩app game都自己開il2cpp果堆整修改版
真係冇外掛就唔想玩

佢冇貢無聊

神父出黎比me 一拳一個

懷疑husky都唔懷疑井狗

咁都好啲,好彩佢唔係啲咁既人

咁井台主?

做翻fd子 和好啦

有人講husky我真心笑死

我都拆緊隻APK 諗住抽返隻API出黎寫BOT

到底咩事

屌你地

岩岩先係樓下撞到佢

因為佢同husky 現實識,佢應該了解哈士狗多過井台主
如果佢講到佢了解得清楚,除左哈士狗我諗唔到第二個

me 假膠

矛人理禾

唔識講

呢到某條友成日笑鳩佢

我答

點解

靈基食棋
技能食技
冇心臟羽毛書頁
有qp就應該得

點講好呢

求詳細

今次好運

其實我都唔G咩事

照直講

好撚賤

apk xcode真係好易睇

我記得佢講完一句以後都唔撚會再入黎就消失左了

嗱老實講佢成日擺低粒膠,同笑人之類,真係唔係幾頂得順

我做咗乖仔好耐
冇話阿邊個係雞啦

我成日擺膠

講多少少唔該博士

好似d人係度話雷mo係雞之後就咁

但我信好多野累積佢先會想走

你成日派膠

即係我講講下野

又或者人地講緊野就咁

都有暗示過,太阻住都有講過男人傲嬌冇市場...

Husky過左身咁耐都仲鞭緊

哦！原來係呢兩條終極大蕃薯趕走左人

屌我搵到啲記錄啦

第幾個post

老實講,呢啲係我感覺唔舒服姐,我又咩點攻擊佢,唔知你地大眾點諗
講起咪講下
不過我覺得最主要覺得係因為同呢到啲人既喜好唔係幾同,所以有衝突

竟然可以係呢個post嘈交
簡直係世界奇觀

有嘈交咩

十幾定廿幾

唉 點算 開心到依家

我都唔知點算 我睇到之後唔開心到依家

日日都嘈緊

成日都開拖

原來迷戀2lai個位手足入左黎

早抖

訓啦寶寶

見到佢平時都好似唔會出現係待泰部成員開既post 唔會quote佢地既留言

住油塘嘅真係痴痴呆呆坐埋一枱

油塘毒撚

都係我啲偏見

點解係迷戀我呢

你有性格

油塘算唔算TKO

都係個句
我冇特登去挑佢機,只係我唔係幾鍾意
因為可能你地覺得猜咩野

唔算 九龍東

我明

見到啲油塘撚死都要話自己係TKO人真係

講完出黎希望佢睇唔到 唔想佢唔開心
只係講起,想訴下

我冇事啵

佢話緊我
我都係住油塘

未入過隧道都話TKO人

唔係，我有感而發
成日有油塘撚話自己係TKO人得啖笑

咩tko?

將 軍 澳

將軍澳掛

屌 將軍澳人有乜好認

I pound of my residential address

佢地係咁諗

仲以為係咩特殊學府

屌

睇小說啦博士

unicorn is rubbish

小說唔係
再屈就repose

聽日庇護工場要開工

我想睇閃光的敗家仔

抵死

睇下uc會點講敗家仔單野先啦
話唔定之後有新野

唔好恥笑動物台手足

已經射咗波等運到

我係馬法提·納比尤·艾林

轉番Android機生產力大大提升

新活動隻老虎機 西到震

清好波

白頭人....

好耐無上

我好鍾意凱撒衛

湊仔啦

唔用腦諗野
係佢肯殺自己條女呢點我覺得佢係真男人

覺得凱撒衛似啲自悲型毒撚青年
有啲似我...

前者認同，最主要當初開槍殺自己條女嘅創傷太大
後者就no 中二ok?

我又唔係話我似斯巴達野都中二...

你似係比想溝達也阿妹唔成條柒頭啵

冇睇套野唔識

又擺膠

咁好睇都唔睇

虎啊，輝煌燃燒吧!

唔好呢味

同你一樣咁中二啵

我唔中二,我中三啦

飛po又打交

咁都叫打交

睇過一眼，怨氣好重

正常呀

你碌去第一頁睇 我果d鋪天蓋地
就好似格斯對神之手咁

講講下頭先用符又中隻四星ago

feel到神父係專吸仇恨值嘅角色

綺禮個濕鳩post都有人咁㒼塞

唔識答佢 又唔想佢誤會

有少少負面字眼就話有色眼鏡又抹黑都戇鳩鳩

快嫁啦博囝

我唔想嫁住得唔得

thanks

我地待奉部比人標籤左,睇黎要好好檢討下

有咩好提議

係人地眼中待奉部係咪一個搞事集團

我會儘量同人解釋

事實啵

明明我地只係唔同人係呢到9up下姐...

解釋你的確搞緊事

未係

駁唔到 真

我地都冇預謀又冇集體搞事
只係呢到啲人都會出現係動物台公海姐...

我唔出公海

幾時整頓泰侍部

心動不如行動

我地呢到加左規矩就玩完

例如?

er⋯⋯

呢到唔同蘿莉台姐台之流一樣既原因係呢到係咩人講咩都OK

好簡單 假如
我加左個規矩落黎
會出現兩個問題

你憑咩加規矩 你係大佬定台主？
變相假如有人服或唔服都好麻煩
服姐係表示拜偶像
唔服就等嘈交

點解要有規矩
我入黎9up又唔係見工

大哥🤔🤔🤔

same
我鍾意呢到係因為唔洗綁手綁腳

衛蘭

唔通我上動物台成日係動物台開post又等於我係動物台台員咩

我日日食M記都唔會變左做M記員工啦

其實搞下笑唔洗咁認真嘅

啱呀

見到你就想笑

全中

笑夠未

係開心既

綺禮大佬請祝福我做歐洲人

buff

嘻嘻

又睇多次GE

兩隻寶三一隻寶四 真心會笑

又虐待自己

抽哂得隻大波波

抽左幾多

1pack

好灰....

咁撚大鑊

射左四舊水落海

唔通我呢個例子真係唔太正常

其實神父係咪唔使瞓

其實係唔正常到頂點

到我抽了

緊係唔係啦
假期再加唔洗出去應酬可以留係屋企咪常駐下

加油

1pack得隻06咋

想交換

我同你調轉就好...

3點又多左幾粒石

單抽出左 hapi

重有幾呼符 未派
淡定啦清

再課就冇錢找數...

未試過符中四星...

所以你話640變380D人點會唔當汁到寶

係精神既....依家要我課多pack我都未必有信心

將今個禮拜既洗費清0

玩咁大

唔想讀書

退學啊!!!!!!!!!!!!!!

死全家啦屈狗

比左錢

其實寶具係咪擺越後越大力

你講連發?

單

正常就冇分別
但寶具串連就唔同講法

連發我知擺後位有加成

無分別
但寶具屬性影響你後邊既攻擊傷害

你個fd隻黑狗好好用

奧歷治廢撚到 一

茅撚到, 又唔收腳

好撚仆街

卡華利隻賤種狗仲係到扮無事, 屌你老味新史高斯喎 愛狗都唔撚要你

奧歷治好撚廢, 之前仲扭屎忽花話冇正選

你班大帝醒下啦, 難得積分大好形勢又唔撚生性
又唔係側擊又唔係中路滲透

屈福特冇護級壓力
理應唔會博命 會讓分比利記
正常就係👆咁諗

但全世界開盤都感覺到利記讓太多 引上盤
未必開得出個盤
所以我分析屈福特和/勝

奧歷治同尼哥有乜撚野分別呀

甸尼就死撚返去坐監啦撚樣

收島風神父又豬

冇賭

鈴鹿唔係期間限定可以遲啲追

好用嗎

我中二姐

其實乜典故

Ccc漫畫fox tail出

呢句真

平安鐘已禁爆
btw 3分已袋

reposted thx

講得好

joe

Joe ar

husky巴

睇漫畫->利物浦->漫畫->返工
充實既一晚

訓覺去左邊度🤔

冇瞓過

竟然頂得順

希望會送艦

五月第一砲擊中

？

溝到女女?

好熱

好冷

洗唔洗我比啲溫暖你

成班廢青唔洗訓

遲到啦屌你

覺唔覺連登好低汁，時事台簡直不堪入目

鳩up，唔用腦，跟風，盲反

er⋯⋯比碌香腸我就得了

渣ga

青狗熱狗大戰更高質

原來我冇加佢fd

mh合作勁唔勁

抽既弱，用黎繼承就得
送既獵人就勁

臭

樓上兩個出黎隻揪

OK
今日點信和等

神父果然係吸仇恨值嘅角色

好

佢走得好輕佻

好似啲少女跑步咁
說明神父大叔樣少女心

即是點 抽唔抽 點先送

你玩開咩隊先.
正常都抽完佢送個一抽就收手

送係指佢會送個獵人比你,有得進3款唔同寵,個隻就GING

屌
公司D女同事真係好撚嬲屌

又做咩事

同事同事同事同事同事同事

邊方面先

ER,,,,你覺得需要有咩條件先
咩都齊

F.幾

美琴返工就食學生妹

幾時帶我去食囡

關你咩事

實習都要管？

唔係講笑
嬲屌裙
小背心
白腿

圖?

咪搞鳩人啦屌
人地可能以後冇女食，你當可憐下人啦屌所以做老師嘅都係

私下tg sd比你

要背面圖

邊個打邊個 唔識分你地

肯腥未

點牙BB

mtr佢囉

原來係你。。。
我未影

睇得H漫多

抽唔到鈴鹿寶寶同比人repost唔kai芯

唔好咁啦。。。
最多我repost多你一次啦

明明我油黑左自己條小jer jer

明明係你條野黑色

咁人地用放大鏡照到嘛。。。

黑撚大哥去左邊

唔係GOLDEN既咩

amiami黎?

點解人地套鹽濕漫畫老師就可以裸體彈鋼琴...

yes ar

第16卷 又長又臭

早知搵你share牙

我6月7月都有野出

不定期上水

+1

你可以落去了

9月先出

第一次用

一陣要上路了

HAHAHA

稻香見

開左茶

都係不了不買膠

mika正牙

睇錯maki

好多人叫我睇小鎮
睇唔睇好

爛尾公治?
mtr小鎮?

係 其實幾好睇

yes
係咪好sad

我只可以話 係好睇
而且唔係街邊傳聞既評價

唔sad既
無咩感覺
扑呀扑呀扑呀

啲特別篇

唔係..漫畫後邊好似係咁
不記得了

之前太阻住好似叫我唔好開呢本

呢套屌打風夏

我睇完呢套先睇風夏
但覺得風夏重睇唔到落去..

我睇到二號機中期已經頂唔順

我最鍾意個運動女孩 其他女角我覺得整得好失敗

之前有個on9仔劇透晒風夏啲劇情
就無再追了

sor囉

廢事啲人中伏姐

是鵝個on9同學牙

無論同學定教蓄都咁仆街

放lunch 走黎放負先

相認

中學 ？

今年六碎

禾都系

智商?

ME三碎都未出聲啦

jer仔大細

茅jer

藍絲

切左

好痛

默默地守護妹妹

變態妹控

我基度山伯爵立即屌綺禮屎眼

概念禮裝 非洲人之怒

發窮惡

正

歷史之眼半年更16頁廢話出黎想點

要10點先有得玩

玩乜

艦廁所掛

玩春袋

一盒膠模型+兩個吊飾都話1.3kg

盒重

求carry

我資都冇儲諗緊點打

寄過黎都要同你包得好好架
你咁少野返而係包裝重量佔多

傷心仔，揀最cheap個運都要1,120yen

我舊時香港公司已經包得成隻種咁款
日本應該重癲🤔？

我個陣買日本野係有個箱同我放野

落街入錢先

箱入邊有曬發泡膠防撞，再有D防撞粒粒

我都冇草
其實個流程係點？成個活動

我係sofmap買但冇膠
係得大大舊紙

nyaa收左皮，我唔做人啦

比人燈死左

紙都唔差架啦

點解全世界都逼害毒撚

佐治係咪禁飢渴呀

你個名

reposw左個你各

點解玩膠可以玩得咁自然

要等佢出左先知
平時啲活動有分大中小型
小型3張圖,中型5張圖,大型7張圖
今次中型

玩家可以應自己既需求,揀難度,甲就當時獎勵最好
但係打甲有時乙都會鎖艦,令到你冇得係下關用同一隻艦

玩法就次次都唔同,就好似你平時過關都要有唔同隊導航先打到
因為會鎖艦而且怕行錯路線,所以最好等人地探哂路線先開始打

到底比人repost左個名,點樣睇到
e-mail通知定係個app直接彈出黎

試下未知，你repost我

reposted

手足想唔想睇多次我琴日既喜悅

走啦

做咩姐

乜膠都冇啵

應該佢檢查完先通知你

凜G真係好柒

太密冇咩喜悅啵 除非有新鮮料
寶5左？

saber寶寶正好多

明明兩姐妹，點解櫻寶寶正咁多

人地身材好啲
幾十歲人又唔會扎孖辮扮可愛

我鍾意凜多d

我覺得3條線凜都好配角feel

好似話重有隻nero saber

呢樣真

凜果隻傲嬌同助手果隻都好特別

必要時候係非常理性 呢種唔礙大事既性格我好鍾意

我青龍
有冇人打黃金兵

凜個種我覺得係妹妹仔脾氣

遠坂凜>>>星空凜
不服來辯

澀谷凜>ALL

你咪又係叫人入ive

青龍有覺究未

琴日總共十抽左六次
第一次係乜鳩都冇
餘下五次就呢d
跟住單抽兩個ago各中一隻
講真 下次買石真係搵翻果條友

YES

哈哈哈

究竟呢個火頭幾時先會熄

決定做個正氣既藍字user

一早就要啦 搵個username定一世仲有性格

駁唔到

搵好
神父指點我

識做既人先有資格得到我既祝福

小薯想搵神父幫手抽卡...

唔好做衰自己個名

直到永遠

大佬牙

何出此言

9up

抽下卡過手癮我都幾鍾意

恥撚都入埋黎

系牙 鵝系中學雞

選左科未牙

放學嗱
中幾

成班傻仔扮大佬

你唔洗自修返理科咩咁得閒既

本身叻既洗乜哂咁多時間學
訓下教上下網仲好

天才少年

未牙

我地靠個信字

今日又俾班撚屌留堂
原因係空堂訓教唔搵野做
叫我去留堂室訓撚飽佢

捉撚住想走都冇得走
Between 聽日一日假 超爽

得 講完呢句星期四一定有圖比你

空堂唔瞓既話有咩用

我個間真係似足軍校

冥想思考人生意義掛

告佢非法禁固

我band 2頭軍校

博士
咁呢幾日練住利根先
人生第一張設計圖

遊戲台版魔法戰爭no man sky
遊戲台同之前高登一樣咩推薦post神佢post都有魔法戰爭

認真 有咩方法可以引啲仆街教蓄入局再告鳩佢地
錄音筆都買埋

Fgo好似出台服
入邊個坑好

咁你不如轉校吧啦

仆街啦
無果了

走之前都要送份大禮俾佢地

唔好番學囉

同班已經有個退左學

非精英份子實死冇生

推上毒果囉

日版進度最快,又唔洗怕糞代理
睇劇情又可以上網睇,又唔怕比人劇透
如果ios要課金台版應該方便啲

日服

有日版apple帳
用到信用卡課

典解你地貢橙 我個時成層樓lunch一齊咩袋走堂

MK

咁就刻不容緩了 down game吧

咁都叫MK
唔鍾意咪自己搞店佢

走啊 唔好聽佢地講

課到金唔代表會抽到

多啲機 會姐

0

0*100

抱住呢心態一世都唔會抽到好野

乖學生 唔走堂

好後悔

永遠的0

我im歐洲人黎

走堂會記過，不了

屌奶星中學唔計attendance幾好

有我代打

我走留堂走到兩個大過
由佢就算

你唔好搞事啦 我推緊人落地獄呀

個時成班係到玩校規漏洞 走一日 / 半日可以就咁寫請假信就得
個個都返一日放一日 再唔係就日日返半日

一單出6隻笑鳥 仲有隻限

我都係幾日寫一次信

我又冇玩im 真係唔識

咁緊張大小過做乜 i大棟門常開

不過我以前身子差，成日早退，比教畜當走堂

我個間屎忽學校啲校規係完全無視
佢話要記就要記,唔係跟校規記

我無反大半年學了。。。

你就好，我係果啲正統到死嘅

我剷晒青都係比人圍屌兩句就算 之後成堆人剷

我都係個句我中三學歷都冇

法國呢度啲人都有做Mk嘅潛質

我用JJ擔保我絕對冇

ok切你JJ

呢度個個除左我之外切硬

你冇JJ

唔明點解毒撚執著於格仔衫同牛仔褲

負皮joe

再笑就打鳩你地

唔笑了👌🏻

反mk

毒撚著咩衫都要比MK批鬥

有MK唔做 唔通ON99去做毒撚咩
用下個腦啦

2lai唔accept我好友

又有谷

飛Go啊

accept左好耐啦

我又加我又加

梳牙

537449375 都加都加

好似好勁咁... 叫M.
加左

成班100lv黑貞

ME 92LV....

我0lv刀茅...

未係
公平咩

梨刀系

禾劍系

今天個post推得巧快唷

係唷係唷

法國博士日日用自貼相去其他po搞事

係...

無黑貞
i feel i am zero.jpg

yes

隻野好勁架?

又靚又勁又多人有

梨有矛?

又九百幾留言咁快

我想要1001

斷你

就係茅先講

都係唔搶

日版首抽完lag住左係度

折紙爆FD

聽日又放假

今晚打唔打pad

唔好比神父1001呀
我唔想比負皮

放假

想問下各位
大家鍾意企起度打飛機，坐係度打飛機，定訓係度打飛機架?

三樣都得

最鍾意呢

姐係你鍾意同人一齊打?

同人正面對射開

呢個post咩都唔多，痴線佬最多

我係成個post唯一一個正常人
有冇人同意

加多個位比我巧唔巧

我都未出聲

前兩日先入黎
唔知之前係唔係
不過暫時應該係

訓先得 坐都難左少少

中學生打咁多飛機因住殘
我係例子
好彩用唔萫

我點會用得著

想搵翻博士張改圖
希望影片果隻

飛go頭po果張?

渣住部電話果張

god eater換個skin就一隻新驚

屌 比隻蘿莉我

陣間去信和抽加藤惠
有冇人過啲運氣俾我

ho toxic

祝你抽唔中

有名你叫

好毒

me近排燈力驚人

逆天命而行

抽嘢呢樣嘢 越唔想中就會中

好囉 唔中B賞囉

墨菲定理阿

konosube嘅惠好佢好多

Konosube嘅係loli
無得比

肯俾返人未

搞笑
老婆able
正室
又識搵錢
自動送上門
仲有佢個歲數係可以結婚

關乜事

唔關事

就黎到

得之我幸 失之我命

好運

徐志摩
又諗起中文堂啲19野

竟然有教

手痕抽re0中左隻g

1001OK?

未試過1001
試下先

之前仲毒
飯Akbar

覺唔覺月姐啲歌世界級好聽

新post留名

我都未試過

拜託topic起好d

想改咩

u 1001 la

加藤惠世界第一

提大家準備定template

ok 唔搶

隱晦得黎淡淡抑鬱
滄桑而不做作

1001